[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
253 最後武士
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
357水的K戀
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea

見到咁耐都未有人開post，所以幫手開咗先
希望緋荔謝絲打唔好介意

報到!!!!!!

報到

lm

LM

第一次留名

留名

留名先

留個靚名

到

Lm
點解可以咁快又爆post

我都想知

LM 各位嘅爆post速度果然

lm
聖誕成個禮拜都有工水，好幸福

LM
期待聖誕主線

難得節日,
其實我想睇群戲多啲,
好似上年secret angel咁,
pair pair都有啲

agger
仲要舊年好多pair都只是萌芽階段
而家好多已經明朗化

可能今年都同上年一樣

Lm

今年係咪應該唔抽禮物都要表示下啊

報到＿

唔抽都補返隻女裝錶俾人啦

你啱你啱，亞龔係時候要做返啲野啦

另一隻雙下巴天使係時候出場喇

唔該晒幫手開Post

留名 大家好厲害，咁快又推爆一個post

新post留個靚名

幾時先一齊到？編劇係咪玩弄緊啲觀眾！！！
咁俾你磨下磨下，唔止水水失望，我地都好撚失望呀！！！

編劇係咪迫我地罷睇愛回家

編劇你係咪tvb 漢奸？你講

編劇邊會咁益大家

留名睇呀工俾大家姐折磨

我其實都仲好擔心

463集 - 龔燁的No.1
播出日期: 2018.12.03 (一)

力蓮懷疑龔燁把哈爾濱國際學校的設計圖洩露予大陳，欲查出證據。若水得悉哈爾濱初雪當天Jenny亦在當地，懷疑龔燁曾跟她見面，感遭龔燁欺騙。豪向龔燁展示若水的照片，龔燁始知若水曾赴賞雪之約，龔燁藉電台節目向若水解釋並道歉。龔燁翌日向若水言明一切，並指洩密者是Jenny；力蓮碰見二人，她要若水疏遠龔燁。若水藉電台節目表示願再給龔燁一次機會，龔燁約若水聯同家人於星期日見面，欲當眾表明心迹，怎料……

第454集 - 初雪的約定
播出日期: 2018.11.20 (二)

若水要赴哈爾濱公幹，龔燁自薦同行，並向若水表示欲隨行保護她。龔燁找若水同往探望龔友，龔友告訴龔燁，指Jenny曾來過。龔燁往找Jenny，她稱欲幫龔燁找出傑叔，被拒；二人離開餐廳時被力蓮發現。龔燁偶然聽到若水迷上韓劇，指男主角於初雪向女主角表白的場面浪漫；他找劇來看，還搜購女主角的同款頸巾送給若水。若水欣喜，力蓮卻將目睹的事相告，警告她小心龔燁。龔燁與若水抵達哈爾濱，他邀請若水共賞初雪，怎料……

撞平安夜+聖誕，最多唔多甜但都唔擔心虐
至少咁耐以嚟大台處景劇都係俾下面節日嘅

編劇最鐘意"怎料……" 虐觀眾

最擔心pair pair 都甜，得工心望住聖誕落寞

Merry Merry Christmas
Lonely Lonely Christmas
想祝福不知該給誰
愛被我們打了死結

反cup唔緊要
我要先苦後甜

Lonely Lonely Christmas
Merry Merry Christmas
寫了卡片能寄給誰
心碎的像街上的紙屑

電話不接 不要被人 發現我整夜都關在房間
狂歡的笑聲 聽來像哀悼的音樂
眼眶的淚 溫熱凍結 望著電視裡的無聊節目
癱在沙發上 變成沒知覺的植物

Merry Merry Christmas
Lonely Lonely Christmas
想祝福不知該給誰
愛被我們打了死結

又黎, 聖誕普天同慶日子, 編劇唔會咁做

次次 怎料都無好結果

到佢出文字預告又怎料先擔心啦

呢位巴打好激動
我明，睇完463嗰晚我都激動到組織唔到語言，淨係可以一句句咁發洩

不過我覺得編劇唔會喺聖誕節玩嘢

同意。
反cup就條條線都有可能，唔止工水
所以我但求唔全甜都先苦後甜…
一連二集+撞節日，有信心嘅

主版有471, 472文字預告了

平常心對待可能仲有驚喜
費事有太高期望又驚爆自己
平安夜肯出我已經當係驚喜收住貨先

對，再虐落去我就懷疑呢套唔係sitcom開心速遞，係830930 正劇，仲要係老土個隻。

普天同慶的日子，應該手下留情，唔太大期望，但抱有希望

留名！

老老實實俾阿龔過返個MARY Christmas啦喂

其實兩個都好有好感，唔擔心嘅

大家好，新人報道 由454正式入坑（我知太遲 ）為左龔水終於開左個ac
有龔水既每一日都好充實
話說，呢排係咁loop返龔水線集數，啱先睇到402家有喜事阿龔做兄弟話接新娘既遊戲唔玩癲啲既話邊有氣氛

好期待龔水大婚阿龔會俾人玩成點

如果聖誕節俾我哋有甜的供水，就一定係最佳聖誕禮物。

hi, welcome，我都係入坑唔耐，而且開左ac冇耐

好多都係454炸左上水, 我都係其中一個, 係呢到討論好開心

嗱提起結婚就講定先,
阿水之前有講過婚禮啲氣球係要紫色嘅,
如果連到戲就好喇
(不過其實係ff場口嚟,
唔知代唔代表到阿水嘅立場 )

唔知係咪都係用藍色玫瑰佈置
人哋拖都未拍，我哋就已經諗定婚禮點搞
編劇諗諗佢，話哂首尾呼應

藍色玫瑰花好貴㗎
阿龔聖誕節平平地買返99隻送畀阿水賠罪啦

總監大人有嘅…99支濕碎啦
最近出手咁闊綽，
好好奇聖誕送乜

遲到留名先

係喎，最近闊綽好多
以前聖誕回禮同情人節花真係好cheap
最近頸巾同到會都大手筆啊

香吻一個
點都一定好過送市場部禮品包

因為認真了…
好奇google藍玫瑰花語，然後見到

"天然藍玫瑰代表不可能得到的東西，珍貴，稀有，因此它的花語是：奇蹟與不可能實現的事。而將藍玫瑰送於戀人或者異性，那麼天然藍玫瑰的傳情花語為：暗戀你，卻又開不了口，每天想的都是你，你是否也會想起我；我總有一天會放下你的。也說是「憂鬱，愛在心頭口難開。是珍貴、稀有的愛」"

雖然比真命騙子先送咗

但堅想睇阿龔再送藍玫瑰啊
暗戀你開不了口真係超中

新post留名

仲有成千蚊買起人哋張相

以前淨係肯派市場部禮品包嘅阿龔為追女視錢財如糞土，出錢又出力
今年聖誕再搞secret angel阿龔應該會求helen姐畀佢喺咁抽，直到抽到阿水為止
製造機會畀自己光明正大送大禮，整返個channel禮品包配上一大束藍玫瑰係基本

原來開咗新post
留個名先

如果聖誕，我真係好想好想好想阿龔送番水水賣咗嗰隻錶啊
仲想睇因為過咗季，阿龔歷盡艱辛都搵唔到
千金難買早知道後悔不已，最後怎料......

都係買到

水水一望枱面有隻錶，就知邊個係佢angel

聖誕之後佢哋返工都戴嗰隻手錶，畀人見到係情侶款，復合消息即刻喺威龍秘密網散佈
阿水極力否認，但係水洗都唔清

心心眼😍

韓式大褸來啦

襯晒色咁做咩啫

希望啦

阿龔, 下次劇本唔使擺咁高既, 張相有點不完美

美好就一定美好架喇，爭在幾時開始囉

好鍾意呢啲幕後相

我覺得聖誕呢幾集已經會美好

經過上兩次沉重嘅打擊，我已經唔敢亂諗野……

紅葉 好浪漫個名

好期待聖誕呢幾集 應該點都唔會虐過463嘅，大家有哂抗體

Agger
來吧來吧

阿水已經唔會再同阿龔打打鬧鬧
進入左冷戰期
咁阿龔一定會做d野 但唔會再係笑下佢 玩下佢咁
要認真咁對待返呢段感情
好期待呀

其實初雪個集起
龔燁已經開始係認真mode

我好鐘意龔燁認真得黎又玩野果下

Stanley提過，玻璃完全甜，上2次啲玻璃咁勁，傷得咁深(我地)，平安夜會開始破冰，聖誕會大甜

希望今個聖誕可以開心過

認真嘅男人係會吸引力大增
水水會動搖嘅

一定，我地要對編劇有信心
但454，463比編劇跣咗鑊甘
唔好再諗，唔好再諗，斷水2星期，一定甜一定甜

Agger! 聖誕呢幾集應該會先苦後甜
中間隔咗成2星期先再主線呢招好高明，睇依家大家消化完降咗火，咪又開開心心FF討論
我對下次主線有信心

經463之後 我已經無所畏懼
感覺已經 經歷過最虐 下左啖氣之後
我又對龔水充滿期望好似打不死咁嘅小強咁

留番個名先 幾日唔得閒上嚟又爆咗個Post

唔知算唔算off topic，好想知道大家會唔會同我一樣整個龔水song list？
我有兩個，一個甜既 一個sad既
大家有無啲覺得啱佢地既歌可以開心share？
聽親都好有畫面好想剪片但想等出多啲集數先

甜：
等一個人 【等一個人成為 我生命中的永遠 幸福多麼迂迴 為何沒有發現 愛就在身邊】水視覺

差半步 【還差半步 我要孤身走進荒蕪 才偶遇你 停在彩色的峽谷 像風吹起 叫我哭泣使我感動 令我又再放鬆 再度期待抱擁】龔視覺

慢慢等【我會慢慢等 等上線 的鈴聲 慢慢等 等到我都睡著了 耐心等只為了心動那一刻】463等水覆個下

跌落凡間的天使，呢首不解釋，用黎之後追返水真係perfect match

對我有感覺【我也有感覺難被冷落 我絕對不喜歡錯摸 爭取我 來誠實的答我 如果喜愛我 】水視覺

Sad：
安守本份（國語ver.）【你想的 你給的 都是夢 都是痛 但總是 有太多 的藉口 太難過 卻沒有 跟我說 很失落 你頭也不回 竟然丢下我】咩都收埋既龔

欲言又止【時常欲言又止 回復淡然日子 也許相處更容易 幻想開口講暗示 當真的對著時 卻無能為力說心事】

別𠱁我【別要𠱁我開心 你要是未下定決心 等一等】水視覺

算什麼男人【你算什麼男人 算什麼男人 還愛著她 卻不敢叫她再等 沒差 你再繼續認份 她會遇到更好的男人】睇完463既感受

我還想她【淚水 將我淹沒 到底誰該難過 究竟 是誰放掉 這段感情 我才終於明白 辦不到的承諾 就成了枷鎖 現實中幸福永遠缺貨】

如果off topic請見諒

eason 聖誕頌

Lonely lonely Christmas

呢首我會特別有共鳴

男人女人 (對唱)
(經典男女對唱歌，應該fit好多cp，自動將唔同劇男女主角代入)

等 (熊若水視角)
(阿水視角應該可以一字概括 - 等)

只需要我們還有心
(雖然首歌寫情侶鬥交，工水連情侶都唔係，但463有幾虐都好，只要工水還有心，就唔係問題)

我咁啱聽緊衛蘭

463前半一定係SHE戀人未滿
其實成首都好中

再向前一點點 我就會點頭 再衝動一點點 我就不閃躲
不過三個字 別猶豫這麼久 只要你說出口 你就能擁有我

三個字

有好多關於等既歌都好啱水水
只要我們還有心

戀人未滿我都有聽呀 【你能不能快一點決定 對我說我愛你】

成首根本係水水視角，勁曖味勁甜

嘩, 好多歌, 好多我都無聽過, 要找來聽先

我希望有呢一日
呢篇sweet得嚟又跟足原著正劇性格
好正

真係好甜，睇完佢心情很好！

Sad歌有王力宏嘅你不知道的事，歌詞超夾，一聽就諗返呢2集虐虐的劇情 龔做幾多野，有幾多苦衷，佢收埋收埋，水都係未必知

你不知道我為什麼離開你
我堅持不能說放任你哭泣
你的淚滴像 傾盆大雨 碎了滿地
在心裡清晰

你不知道我為什麼狠下心
盤旋在你看不見的高空裡
多的是 你不知道的事

睇左少少未睇晒 偷換熱檸水同幫水水切早餐如果正劇都有呢啲情節就好啦

選戰果集單獨坐埋一邊食飯同氹水水算接近了

好想知no 1那集收視有幾多
27.6上上週

Stanley係王子

Stanley王子裝

見到stanley啦係極光傳說

男神

句happy birthday

Owen
當男神飾演男神

聽晚仲有便服look

Stanley: Happy Birthday
可惜生日已經過咗
留返下年用

𥄫下先聽晚

屌唔喺屋企miss咗
會唔會有得翻睇㗎

聽日應該有阿龔
之前ig story見到阿龔著baby blue同聽到豹叔嘅慘叫聲

我以為我錯覺啊⋯⋯
佢著王子套衫真係有少少面腫
不過都係咁靚仔

我仲以為我記錯
好聽日準時收看

真係好正
接龍有冇玩過化裝舞會
可以諗諗佢

阿龔企埋阿盈身邊當堂成6呎高咁

又有新相

呢張幾靚

係好得

叫春post

頂你個名
你出翻嚟未啊

第一下我嚇死、以為Stanley發生咩事

miss咗極光傳說
幾多點播架？
要去返mytvsuper搵

大家去左fb投左票未呀

龔燁去左加拿大road trip咁開心？😂

我尋晚勁悶係到loop佢啲舊post，佢同hana、張秀文真係識左好耐，但又唔見Stanley同張秀文傳

ig live, gogogo

估計係舊照
行得開咩？

開緊ig live呀大家

求錄影

阿龔同阿水開live

求錄影+1
遲咗開嚟睇

澳門係熊家既劇情，阿水話唔排除之後有更多trip出

Stanley 應該會save live 既
lG

阿龔阿水開live好正
阿水話日後劇組都會繼續有trip出
阿龔話去韓國睇雪 係咪邀約啊
我等呢一日啊
但佢哋兩個講嘢對唔上 應該係有delay 但牛頭唔搭馬嘴好搞笑

韓國雪景比哈爾濱更好

兩個都好搞笑 Stanley起到讀意粉包裝嘅介紹
但扮意大利口音 亂來嗰隻
阿蟹就不停起到擔心佢酒店房有隻蚊未打到
見到有人留言話同安仔換房
笑到我
兩個仲不停講對方好矇 不停圍繞清晰度嘅問題
其實我想講我睇就兩個都幾矇 阿蟹好少少咁

蟹：聖誕係咪有龔水線？係

好期待但又怕受傷害

呀蟹話下集主線478集

stanley冇左樣

問：幾時有水曹線？
水：2046集

有人話龔水好似樣
阿蟹話自己睇返阿龔啱啱加入嘅時候 頭髮長度好似女版嘅自己

下次龔水主線478 479都有龔水？ 講得好神秘
阿龔話463之後佢就唔劇透 話龔水可能從此以後決裂
係啦 一定會係咁啦 你話會唔會有人信龔水會決裂
仲有阿蟹講劇組聖誕宣傳應該係冬至前後
希望到時會講添食啦

根據佢哋嘅講法
479應該真係主線
478係主要公司戲然後有龔水

478 係群戲
話係公司野

Terry 幫工業整wifi la

啱啱聽到佢哋講479係"嗰集"
唔知479有咩事發生呢
聖誕一定要甜啊

喺live最正係有埋語氣聽

相信非常重要集數嚟嘅

「嗰集」

跟住講「479咪個集囉」，好似479有D野咁

搵Ivan好啲

佢真係一個偽巴打

阿蟹啱啱叫佢搵Router
但佢約咗Keyboard做Gym

應該有replay，stanley那邊應該有

拍咗咁多，唔記得係正常

佢喺度扮意粉 點蟹可以咁qq

有人問會唔會添食
Stanley答: I suppose

我有睇到
好得意
仲好細佬仔有童心

好開心，今次終於live時stanley讀到自己嘅說話
今晚實好好訓

佢有讀我句留言好開心 好似中獎嘅感覺
本身話今晚早啲瞓點知

我地兩個雙下巴都中左獎

我最留意到係 478 好似又係玩交換聖誕禮物

搞到我超期待今次龔既回禮!!!

佢地live個陣我係街食緊飯無得即時聽 錄低左遲啲慢慢睇返 錄到無電

我都中左，佢都有答我問個條問題

佢話陣間同keyboard 做gym 時可能會再関live

佢話陣間同keyboard 做gym 時可能會再開live

佢就咁哼下歌都係哼hana

唔怪得知啦仲諗住睇返嗰時先發現原來冇save

等到發霉了

今天或明天阿龔有過場

點解我琴晚咁早訓
有冇絲有錄低可以開心share

469/470 龔/龔水過場
478 公司戲，有龔水
479 龔水主線
482 過場？

以呢個頻密度相當唔錯
反而好好奇兩場過場發生乜事，會演變成嗰集

呢兩日澳門戲係481，聽Stanley講

倒數show之前接落唔會無呀

一向都覺得Stanley有拖拍。咁正咁charm 點會冇呀。佢應該一向都有 不過唔講有好多可能性既。

方丈份人好小氣, 難得有個受歡迎既角色, 梗係有啲驚驚

一聽到479有主線 明明約左朋友去party room都話要8點開電視睇直播 我覺得自己中毒好深

睇番前面原來比人cap埋圖, 咁就大獲了

幾好迫埋啲frd一齊睇

我已經推左個fd坑 直播既時候會陪我睇

都有朋友約個日去街, 我都話24,25唔使約我 , 我唔會出街, 無人可以阻我睇直播

24 25都一定會出去 睇唔到直播
不過我會keep mon哩到等你地匯款好消息架

可以學我 開party都照睇 逼大家陪睇

咁大獲

只Cap第1 Part, 最重要無Cap到

只Cap第1 Part, 最重要第2 Part無Cap到
只是文字有寫

我都唔想

阿蟹又開Live

好卡

可能坐緊船返來, 接收唔好

我睇左一陣已經放棄左 因為實在太卡

大家真係都係唔好攪到揚開，棧攪到大家冇得睇供水時仲傷心

不如諗下平安夜佢地點破冰, 會唔會係尋寶圖班友仔幫佢地, 諗下諗下, D2 個張相應該係平安夜, 阿水係公司整親隻腳, 阿龔去扶佢, 比水水推開佢, 佢又好厚面皮行去扶佢, 兼講返個日點解失約

會唔會公司party飲醉咗

我估佢應該唔會肯講自己點解失約
總覺得呢場戲可能又會有少少虐

贊成，醉咗盡訴心中情please
應該係水水整親，同龔講唔要你幫呀,龔燁心痛 再敞開心扉，真（部分）情對話咁咁咁

阿水自爆

喺街度拉拉扯扯

個日我又係街睇直播，千祈唔好虐，我又要揾個窿先睇得

我都希望唔好虐
我次次虐完之後全日都會無心機做任何野

上次第二日直情好似自己失戀咁

純ff
平安夜公司酒會，龔見水醉醉地，就打算送佢返去，水繼續無視，龔厚面皮跟住，見水跌倒想扶佢被拒，水本身已經炆緊龔乜都唔講，見咁就更炆，借酒意自爆。
跟住龔猶豫，end

聖誕節就承接呢個，睇總監大人點拆
最尾先happy end

其實肯定聖誕節會發生左D事令阿水消到火
如果唔係之後路透既劇本會同返阿龔講野
希望總監大人識DO啦

琴日Stanley 仲係live 講我..唔可以將你放係 阿蟹即刻

個個留言唔聽

係全世界都即刻
(包括我)

噚日突然係到講番呢句.. 原來我唔可以將你放係....我個心即刻痛番, 痛到宜家

+1
呢句簡直係可以列入禁語

果句好虐

主Post個邊講Rebecca生咗喇
如加集數, Rebecca可回來幫手助龔

再去占卜

留個名先
行開一排返嚟就爆咗三四個po

你慢慢追

那句happy birthday

個嬲樣一秒變龔燁

係好龔燁

點睇都係龔燁

一定係龔燁

仲要送埋花

babyboom

唔同阿龔幫輝輝？

baby blue

借頭借路去尋實圖

遲d唔駛搵藉口架啦

原來咁快又開左新post

佢去咪又係睇mary hung

呀工行樓梯係咪因爲怕搭𨋢/出入𨋢會撞到媽呢空

要搵藉口同唔搵藉口分別

唔乸係呀?

你個名就係答案

佢去尋實圖都會啦

總監大人厚面皮架嘛，唔會嘅

不過係都唔奇，佢都唔知點面對阿水

個日過場龔燁都借曬皮

阿龔好八龔呀

Mary hung唔好睬佢住，起碼要跪榴槤先

咁會好擔心平安夜同聖誕架

唔使擔心，尋寶圖班友仔會幫佢

極光Aurora講Happy Birthday
ff當對我講

一聽到豹叔話有秘密講
阿龔：有咩嘢講有咩嘢講

好cute好八龔

喺尋寶圖有成班人，冇咁尷尬

真係好想知點破冰
兜個圈比阿水知當日自殺王又名飛機王失約嘅原因

一集群戲一集主線，就要破冰加帶點甜

雖然佢哋口不對心嘅鬥氣好好睇
但係希望聖誕嗰兩集可以講返幾句真心話

口不對心我至勁

八龔真係好可愛
不過輝輝都係想做高級主任姐
咁都叫咁大野心
邊夠龔生你大野心

玩唔緊要，最弊係冇人出嚟嗌聲super打和
平時耍花槍就算啫，聖誕節咁重要又係破冰好時機，唔該佢哋玩少陣口不對心

Agger
龔生你仲要上位講野心邊夠龔燁嚟

咁講先顯得自己人畜無害

龔燁啊龔燁
心機真大
讓水水第日食住你

去搵David姐都會見到阿水啦
應該唔敢主動搵阿水講野
但經過望下都好

好想睇到以龔燁既形象拍廣告呀
同阿水拍仲好 家庭用品都唔錯

好想以死賤精嘅形象去拍

Mr Cheap vs 港女？ 理財、購物之類廣告都得

偶像劇形象嘅，又可以鐘錶、飾物廣告

當劇中真正拍拖時 希望會有好多廣告睇到啦

龔水好勁

水水輸咗

其實上ig睇留言，有啲人話家明受惠於套劇而fans多，但公投呢個遊戲本來就鬥疊馬。個個後選人都有劇傍身架啦。我咀賤啲講句，方丈日吹夜吹，五年內由信差閒角變男一的何廣沛連圍都入唔到。比心機，有才華總會走入人群眼裏嘅。雖然方以文嗰選舉係人少少但每一張實票的公信力點都大過方丈嗰個工展會年終產品展銷大會高。最後，stanley加油！！

工展會 頂笑咗

講真，講fans多，胡xx 張xx 仲多fans，點解佢地唔能夠勝出，因為Stanley真的把龔燁立體化左佢，其他覺得佢應得

係
要靠fans力量唔係話唔得
但永遠路人甲乙丙丁的力量必會戰勝於粉絲力量

啲人logic fail，因為好角色得獎唔係先正常咩

如果一個演員CV靚又有實力，但演部爛戲角色又無發揮都可以攞獎先唔合理，再好嘅演員無好劇本都發揮唔到，根本角色同劇本係相輔相成

再講開心速遞又唔係得龔燁一個男角色，事實係遇到好劇好角色佢又把握到演得好

係啊
希望出年tbb 有得提名龔燁啦

Tbb投票嘅公信性大家都有目共睹架啦 從來吹捧得嘅10個有7個都係唔識做戲靠後台架啦 不過方以文今次呢個投票雖然規模冇咁大不過可信性高好多
突然記番之前聽過電台阿占同黃貽興星期日個節目講起一套好嘅劇除左個劇本同拍攝手法好之外，戲入邊咿角色尤其係男女主角點可以吸引到人最重要係個角色唔能夠太完美
可惜tbb 8半9半個啲劇多數啲男女主人都係啲偏向完美嘅人，通常都係身邊嘅人有事需要佢地幫
一個角色太完美條路太風平浪靜係最唔吸引人，咁我不如睇童話故事
我唔知大家點解會咁鍾意龔燁呢個角色，除左做個個真係好靚仔好charming之外，呢個角色俾我嘅感覺係一個有血有肉嘅人，雖然都因為stanley發揮得好，唔係一個童話世界嘅角色，貼地啲，起碼我睇到會有共嗚先

其實好矛盾，又想tbb可以重用佢做到男一，但係又覺得tbb啲公式化劇本其實唔適合stanley呢啲真正做到戲嘅人

打打下咁多添

再講開心速遞又唔係得龔燁一個男角色，事實係遇到好劇好角色佢又把握到演得好

Agger

點解咁鐘意龔燁？
我鐘意佢口賤得嚟又衰唔哂
同水水好有火花

龔水線好易令人落坑
一來好有火花，一出場已經令人有印象，
二來有啲位好現實，好易令人共鳴/牽動情緒
當然顏值同演技係加乘
正如絲打們所講，龔水唔係完美嘅角色，有啲位甚至講得上衰，但令人討厭唔落，甚至百看不厭

原來今日stanley去咗champion個function
好想去呀 如果早啲知就好

或者咁講
我對於太過完美
無論外表，個人財產定性格上完美
姐係好似韓劇男主角個啲
都覺得好悶
物又係個啲

但係龔燁那種
外表斯文，內𥚃賤人，仲要又衰唔哂
我又覺得好貼地
因為真心出到社會，真係會有龔燁呢種借人上位，阿水一味做做做死頂嘅人
都幾反映到香港

係啊，同kalok 同政峰去

絲打有去到？

我唔相信呢個世界贏有太過完美嘅人存在
要睇呢啲角色我睇漫畫算啦

處景劇嘅人就係要似返現實觀眾先易有共鳴易記得佢地

Ig
Post哂story

我覺得最好睇係望住龔燁點樣由一條賤種點樣比水水改變成相信呢個世界仲有好人 同時又突顯咗水水嘅優點 以前睇都唔係好鍾意水水，覺得佢只係一個拜金港女，宜家越睇越鍾意

以前唔太鐘意水水+1
我都覺龔水係相輔相成，令人喜愛

無水嘅龔，只係為上位不擇手段，連對盆植物都覺篤眼篤鼻話死咗無用嘅討人厭角色。
無龔嘅水，只係成日鐘意channel，想搵高富帥嘅唔討好港女。

因為龔水線，令我哋接受賤精嘅賤係有苦，係復仇貴公子，令我哋發現水水其實比起錢，更重感情，即使有個高富帥喺面前，都寧等一個又削又四眼但有feel嘅人

阿淳咁著企係安仔隔離都唔覺大好多
好Young好好睇

佢不嬲個樣都係同真實年齡不乎 皮膚咁好真係好羨慕

呢對CP真勁

呢集其實講心如，但比呢對
CP搶曬focus

我想知不是no1那集

可能反而唔高？
因為大家無翻睇

比人激到

係，太激，應該好多人無即時翻睇

不是no.1果集收視有無得check到呢

我有完整翻睇兩次，前面兩幕電梯位翻loop N次

未出，要下星期

00豬呢集係咪剛出嘅收視報告？

係呀

有無人可以cap阿龔champion果啲相黎呢度呀, 好鬼正, 我唔識cap, 唔該哂

唔該哂!
一向鍾意龔燁look 多過真人look, 今次例外

可以搵啲場景係講返阿龔有份投資嗰間GYM，直接大大件Champion著出嚟賣廣告，我唔介意架
又可以睇多啲西裝look以外嘅造型

Good idea!

之前唔太中意Champion呢個牌子
睇完呢幾張相之後想買番件
論搵啱人賣廣告的重要性

同感, 揾日出去睇下
噚日佢地3位, 都係Stanley呢件最靚, 有私心

我反而有著開Champion，阿龔呢類有帽衛衣好多件
而家更加支持

可以考慮下買黎送比男朋友

其實係個人靚仔著咩都靚

岩啊！日系嘅Stanley🥰🥰

壁咚

王子又嚟

又放飛機

唔通佢習慣左，又放飛機

睇完今晚，完全心涼啦，邊個叫jenny搞龔水

頭先見到花生3友，笑到噴飯

Mytv又死機，睇唔番極光Stanley

Jenny越睇越似狂野時速內雲迪素條女，又係大大隻又大波，臉又闊，西口西面咁

有名你叫 飛機哥呀

TBB 專業飛機演員

我啱啱開冇事啦
可以睇番飛機王子Owen

我都啱啱睇到，點睇都覺得係龔燁壁咚

我係家大聲叫
龔燁啊

我個陣都係一睇到呢度就諗起龔燁

自從個日之後 我就好似俾人飛左咁
見到工業個心那住那住痛
有場戲同枱食飯 工業同水隔到勁遠 水一直碌電話冇係餐飯出過聲

對上個live Stanley話呢個Owen衰衰地
唔洗講一定係指放飛機搞到極光公主又失望又要同碌木喺冰天雪地獨處嘅衰人啦

但好衰咁講…
睇嗰時完全無463嘅痛嘅感覺

仲要WhatsApp send句勁hurt人嘅說話

次次都係msg唔夠膽當面講

重溫翻463, 佢個3句msg, 係3種唔同語氣, 聲演都咁正, 我真覺得TBB嘥了Stanley呢個人才

因為單聽聲都咁有情感
所以先咁傷
話說我地成日講463咁傷，會唔會搞到Stanley 同蟹唔再出路透架

我發覺佢地已經出少左

係，自從上次

諗返啲IG透其實好fake
Mr. & Mrs. Cheap
結果虐到...
所以出啲明虐嘅透可能反而係好事

例如不平安夜

好心方丈順意民意，俾D藝人自由空間LA

我覺得只不過係跟電視劇情發展
係冷戰緊
咁所以而家拍緊既劇情唔路透都好應該既
要等到下下星期真係好耐

如果平安夜前中間只有DD過場都好嘅，始終阿水未嬲完，阿龔又未放低包袱，搵唔到位去拉埋佢兩個再講，所以今年聖誔禮物好重要呀！
FF下：今年應該會用唔同形式抽，但命運之神無放棄龔水始終會被雙方抽到，我覺得起碼要阿龔抽到送俾阿水，當然今年唔會要求再抽過仲會好有心機買份禮物俾阿水，話晒上年收人隻錶咁貴只係回個市場部禮品包。24講完接龍然後25上熊家過聖誔

開心速遞拍多一千集我都OK，就算非龔水線都好高質真係越拍越有

如果同上年同樣抽法，今次可能阿龔就算抽唔中都會係咁周圍R 媽呢空張紙條

尋寶圖班友仔都幫佢喇

只要唔係大二三房拎到，應該大把人會幫

我覺得應該阿龔抽唔到阿水，要求抽過，抽到抽到阿水為止

抽唔中都要送啦
不過上集講到阿龔主動(暫時)放棄同阿水一齊
冇理由因為個活動又主動接近阿水
因為抽中而逼佢再面對阿水make sense啲

如果真係secret angel，唔使俾對方知自己係邊個嘛

不過如果唔使知，阿龔抽中唔抽到都可以送

送一樣阿水一睇就知係阿龔送既野，例如同款女裝手錶，不過阿水可能黎手掉左佢

話時話，呢幾日有冇影過阿水檯頭?? 盤富貴竹仲喺唔喺到??

同埋屋企房嘅雙下巴天使

唔會，睇上年隻錶係影射緊cartier隻藍氣球，應該會直接攞去二叔公度舉左去

蟹開live? 出左街睇唔到
會唔會巴絲可以幫手錄起

好似純粹係無綫員工盆菜宴 冇咩特別

有機會係好似當年KC咁
偷偷放上對方台頭
咁就不以做到神不知水不覺之餘
又可以送到份禮物俾心愛既水水
阿龔話就話放棄啫 但佢心底裡面肯定放唔低 實會忍唔住送禮俾女神

揾唔到Stanley，佢又玩收埋自己

蟹蟹save咗

謝謝絲

有過場!

又坐過去!

呢個過場，我好感動 心情激動中

我出街，咩事
有過場？

驚喜嘅過場

我見到圖啦
返家睇返家睇
水水仲對龔燁好rude嘛？

阿水講嘢會擰頭望住佢
一開始阿龔有啲尷尬嗰個位又連戲，睇到我有啲心up

阿龔成功坐係阿水隔離，無被趕走
講埋早晨，阿水“嗯”左聲應佢

個過場都算長，但無乜言語交流，但阿龔好留意阿水反應

返家睇

謝謝
期待要返去狂loop先

水水對阿龔講嘅嘢冇反應，
但對其他人講嘅就微微笑

已經有進步，一步步黎

心嗡得好正

阿龔講早晨呀媽呢空嗰句把聲低沉咗
不過今次起碼有進步，佢由上次唔敢坐隔離到宜家鼓起勇氣拉凳坐阿水隔離，距離破冰又一步

阿龔加油
條路你自己簡
點仆街都要頂住
加油

所以我心情激動中，個注意力去唔返蓮輝

起碼阿水無趕阿龔走，無黑面，無鬧佢，同之前初雪後冷淡阿龔差唔多，不過我滿足架啦，慢慢嚟破冰

趕走佢嘅話，班友仔仲唔八卦

或者立即起身走人？ 起碼無大反應算唔錯啦

佢根本唔想同阿龔講野，所以趕佢走都費事

無視你仲恐怖過嬲你

眼神好溫柔

Agger

至少有得救…
阿水呢類真性情嘅…好唔想見就會直接表達好唔想見，
唔覺佢會因為人地多口之類原因迫自己坐喺度。

不過阿龔抵死既，唔抵爭
最好阿水折磨下阿龔先，唔好咁易原諒佢

阿龔個call電話

係咪想乘機搵水水做

第一眼見到嘅就係水水，行埋去嗰陣深呼吸咗啖氣

阿龔同輝輝講搵返飛立仔未，輝輝話搵返，同埋聽日幫唔到佢返，跟住阿龔話唔緊要啦我會搵到人頂你

但用呢個語氣同人講搵人頂

岩先行開左 睇唔到個過場
陣間再煲返先~

好驚喜今日有過場
水水有應到阿龔已經好感動
好似宜家咁慢慢黎就岩喇
畢竟上次太傷

唔該絲

見到水水嗰陣，仲笑咗一笑

兩個套衫又襯色

緊張屋企人呢個位真係好阿龔

仲要係唔見咗屋企人

笑笑口同水水講早晨，水水淨係”嗯”咗一聲，笑容就冇咗
hurt到人咁深，唔係諗住就咁就冇事啊嘛

點解會覺得水水會有興趣
覺得佢根本諗都冇諗過

見蓮輝一齊搵飛立仔就諗起我地係到FF 龔水一齊搵龔友...

呢度水水回避咗阿龔熾熱嘅眼神

阿龔冇心開始就唔好再搞人啦

衰仔

物後面仲有聲演

一個過場都cap咗30張圖

反而冇人講下預告

阿水既表現完美演譯 當你普通同事
有再串串貢

係 真係應該咁。
阿龔。睇下你點拆啦

點解每次有過場我都miss
等陣重溫返今晚嗰集，睇下水水點樣對龔總監先

sorry 去錯 post ，都係出番去先

冇再串串貢

其實想知平安夜同聖誕嗰兩集點兜阿龔為事業/阿爸放棄阿水呢個位
呢幾集過場阿龔似係唔想同阿水關係咁僵先嘗試破冰
但係聖誕節又唔似會破冰就算，應該會講追返阿水掛
唔通聖誕之前會有阿龔復仇主線，阿龔因為咁改變心意 定其實聖誕真係單純破冰然後畀我哋過返個甜蜜聖誕

今晚應該會出下星期劇情
可以望下有無個人線

其實阿龔期待阿水咩反應，繼續同你鬥嘴打鬧？邊有可能呀

諗住咁樣可以做得返朋友？

記得係有拍過係大堂既戲
當時仲有大小姐 同Terry 在場
應該係下星期仲有戲份

記得之前有日stanley一個喺初戀cafe拍到夜晚9點幾
可能真係有個人線

希望真係有個人線
不過就算冇，見到阿龔痴落公司線都好正，呢個角色咁八搭就唔好晒咗佢啦

係就好喇，我覺得龔燁得供水線其實有啲浪費，佢公司線又冇乜

如果講工業不堪回首的過去，真係要講吓同佢過去嘅有關人物，例如佢呀叔同走左佬嘅呀媽，怎至以前的朋友同學乜都好。成日講傳說中有血海深仇但老是唔出現的傑叔，要觀眾自行腦補，感覺好“虛”

我估傑叔應該遲啲會出現掛，始終係復仇線嘅關鍵人物，不過454傑叔張相冇show樣，我估應該冇咁快出
但係唔講下復仇線我諗唔到點兜阿龔決心重新追返阿水
咁其實係咪聖誕嗰兩集都係單純關係破冰變返好同事就算

龔：早晨啊，媽呢空
水：嗯

明明好普通嘅對話，但兩個嘅語氣睇到我好sad 呢兩日睇返454/463之前嘅主線，448最後嗰句乖仲係好甜好寵溺，兩集就變晒天

最尾發現傑叔已經死咗算啦

阿水仲要一秒收起笑容

btw想問下上星期主線之後係咪仲有過場？
上星期唔係香港冇睇

有
阿龔謝囇皮咁去搭枱
阿水黑面

有兩集過場交代都好驚喜，至少今集睇得出阿工唔係完全放棄阿水，唔係情侶都想做返好同事先，不過阿水hurt得太深

In 龔燁 we trust

各藝員都有自己的私人生活的，我地Enjoy 睇劇就夠La

Agger
我都仲未有空睇今集過場
剛準備返家

佢阿爸係老人院走左出黎呀

出得好

有聲

其實一集主線就堅固左輝輝係好爸爸，傻氣到黑唔到嘅人格，（再圓滿咗大小姐點解咁愛佢呢個事實）其實，我真心想睇工業復仇記嘅，寫得好，工業呢個角色會好精彩同豐滿。如有必要，我睇少啲工水談情戲都願。（我自己一己私慾咋）
既然劇組開咗個要打老虎嘅野心（呢種身世setting明顯係930男主人設老梗），就千祈唔好派膠尾。好浪費㗎嘛，而且可以睇多啲家明對工業另一面嘅演繹。

睇錯做930老男人

Btw 堅同意嫁！
好想睇多啲齋龔燁的日常

只要最後唔係一齊BBQ ending我都接受
其實我自己心目中最理想嘅復仇線係阿龔喺追尋傑叔同賺錢嘅時候慢慢學識唔應該畀過去束縛住自己，最後選擇放棄仇恨
一嚟可以令阿龔呢個角色成長同更立體，二嚟可以順理成章連返去龔水線，三嚟呢啲世界大同嘅正面思想大台應該幾buy
阿龔呢個角色其中一個charm point就係佢多面性格同陰暗面，好期待復仇線可以深入發掘佢內裏嗰層嘅性格
同埋同絲一樣，都好期待stanley會點演繹阿龔複雜嘅內心

終於追返哂
謝謝分享

第一次過場阿水直頭當佢透明
今次勉強應咗佢
覺得阿水對路人嘅態度應該仲會好過對龔燁
想個龔生以後點樣可以令阿水再對佢有返信心

龔燁噴涼茶果集我睇左好多次
龔 x 細龍太 x 細龍生呢個combo都幾有趣

8點檔唔係好想睇啲咁沉重嘅劇情
但又好想睇下龔燁點將報仇心好重嘅自己解放返出嚟
呢條線應該都幾考編劇功力

循序漸進啦，唔好chur住過劇情應該ok嘅
而且宜家jenny都踩埋入復仇線，可以得閒搵佢出嚟派下膠緩和下氣氛

女人心死既表現都係咁架咋

其實好矛盾，睇Sitcom一嚟又想輕輕鬆鬆唔想咁沉重，但一嚟又想睇多啲阿龔嘅內心

呢層到現時嚟講佢喺darkside捉得好好，纖細糾結矛盾，有張力。

我自己覺得沉重係一時嘅,
但啲內心戲寫得好嘅話個影響可以好長遠,
又有機會可以J演技 ,
加上有其他派膠集數平衡番

Jenny而加定位已經變咗專業派膠
明明佢應該係奸妃去害人多
而加就成日害自己多過害人，
仲要俾班下屬笑係肥婆多過奸妃

唔知之前有冇人提過 （太多po唔想追）

之前龔燁未俾大小姐認定係二房人之前都有陣時claim唔返啲應酬費
唔知遲啲會唔會有機睇到大小姐專登唔批佢嘅應酬費然後撚龔燁嘅場面呢

如果真係咁
未來阿龔係威龍仲未撈到賺返間廠 已經要倒貼多間廠(開廠既錢)俾公司

或者熄晒市場部啲冷氣
之後阿龔就可以攞呢個做藉口乘機落尋寶圖，話冷氣壞咗要搬去阿水張檯度做嘢

咁佢得罪咗揸數嗰個
仲要係女人
小小懲罰都唔出奇

除非龔燁氹得掂綠帽科水俾佢應酬
之前好似有印象見過Ivan搵綠帽批錢俾佢地搵外判做抽名車個application

想講上次俾人調過去幫手個肥仔其實幾搞笑
市場部經理嫌棄肥仔同andy大汗個樣
不過佢都幾勁，
冇冷氣仲著咁多衫都冇出汗

尋寶圖門口隔離咁大張枱，龔生坐一世都得
又可以遠距離偷望阿水
又可以做食蕉係門口趕走哂啲潛在對手
雖然都已經俾佢搞到阿水冇其他人夠膽追

曹總例外

曹總佢唔會趕，但係門口就已經捉住曹總，昆佢同摺龍合作

Jenny對住邊個做衰野都衰收尾
明明阿龔係醒目仔冇理由一直比Jenny食住
我要睇阿龔反客為主玩謝Jenny

一定會有呢一日既
到時可能撚返十幾廿集 撚返哂我地之前積積埋埋既怨氣走

阿龔仲揸緊Jenny隻USB 仲未拎出嚟

唔知有無呢個可能⋯
最近過場都有連戲交代進展（由無得坐隔離到有得坐返回一句嗯 ），而尋日嗰集打俾送水輝個電話會唔會都係有關連呢？

某程度上，呢個電話至少令輝覺龔係唔錯嘅主管，唔係個衰人，而大小姐又在場，都會知，至少大小姐對龔印象會好返少少。加上失約單嘢大小姐應該唔知，佢會玩龔最多係為project 多於為水。

可能之後輝見到龔，提起呢單嘢多謝龔俾佢放假陪個仔，跟住龔回咗之前試過家人走失好明白，輝輝知等於小蓮知，跟住唔知點阿水間接知返龔友走失，水嘅no.1都係家人所以明，原諒返少少，之後就係等總監大人親口解釋

其實仲有個point, philip仔同工業的共同點係自己的親生呀媽都走咗佬， 所以對呢兩父子應該會多咗份同理心。

去得好快啲post
一堆一堆字要慢慢睇

我都覺得如果俾人咁連hurt 兩次，應該唔會想聽當事人嘅解釋，反而由第三者度知道，啖氣應該會下得快啲，仲可能會諗吓人哋係咪有苦衷𠻹

真係會咩？
俾著我都係原諒唔到

我覺得水水係口硬心軟嘅人

套戲好多呀媽都走佬 仲有池子孝呀媽都係

水水口硬心軟
但係唔覺得佢而加會想同龔燁接觸
應該都要其他人唔覺意講俾佢聽佢先會知

其實中晒毒的女人每次話放棄又有幾次會成功？

對你呢句好有共鳴

有下個目標嗰陣或者起碼半年先有機會成功
至少我自己試過係咁

毒巳深的話，要放棄真係有壯士斷臂的決心

睇翻哈爾濱之後兩場過場同463之後兩場過場
哈爾濱之後阿水對阿龔係無視
阿龔撩佢都唔多應即刻拉開話題同其他人講野
463之後阿水似係逃避多過無視
平時大聲講讓大聲笑嘅阿水兩次阿龔一坐埋黎就靜晒 就算對住其他人笑都係微微笑
哈爾濱之後無視又好嬲又好阿水都好理直氣壯
但今次兩次都好小心翼翼咁
阿龔對住阿水尷尬自己攞黎
阿水嘅反應其實比阿龔慘十倍
睇完上集過場好心痛水水

睇返啲過場阿水由完全當透明到嗯一下回應，下星期又連返哈爾濱project，期待過場會交待會有啲變化，咁樣再去下集主線會順啲
個project去返大房度覺得Jenny會叫阿龔去諗方法搶返嚟，阿龔你快啲攞完傑叔啲料然後反 Jenny啦

係咪錯post

唔知476會唔會都有機會過場，講安仔去到VR公司見到阿龔？

一日未反Jenny ，龔水公事上都係二派，唔知點拆

初黎報到 自初雪的約定之後完全入坑
好想睇多啲龔水過場點破
再黎個甜蜜聖誕

Welcome

我覺得473, 474有機會過場
或者之後大龍生要龔燁幫手個Project

同尋寶圖搞聖誕project

睇到道德訓練營，我已經ff緊第日如果龔水一齊之後可以整集CLS 係龔,Jenny,John,大小姐,Ma姐去訓練營俾譚道德再教育

譚道德夫婦真係膠得嚟又好頂癮
如果真係有集係接龍道德訓練營，cls程度應該勁過心靈治療班，同埋jenny好大機會出唔到嚟
許願池

究竟係龔水一齊先定呢個願望成真先

接龍道德訓練營
諗起都覺得好笑
不過道德營應該冇得龔水互餵食飯

莫講餵食，平時阿龔寵溺望阿水嘅眼神應該都會俾譚校長罵

不知廉恥！

鐵面陳今次唔洗參加啦
仲可以一齊去做教授
同譚校長一齊瘋狂鬧人水性楊花

哈爾濱計劃專業拆CP，拆完工水拆蓮輝，唔好掂好啲

哈爾濱早期仲拆咗KC Helen

愛的考驗
受詛咒嘅project
龔水輝蓮唔擔心嘅⋯KC就⋯

跪求編劇唔好再喂屎

當初仲ff呢幕係一齊咗之後打情罵俏
冇諗到係冷戰之後

好鍾意依個look

想請問呢張係星期幾劇照？

起碼阿水冇抗拒身體接觸，係好預兆
經過454同463我已經學識用平常心面對

路過位巴打話阿水fing開阿龔喎
不過龔生夠厚面皮點都痴埋去

我覺得似聖誕節戈陣播

送阿水返熊家一齊食火雞
Happy Christmas

點解阿水好似飲醉咁

唔通許願池咁快有？

應該只係單純拗柴

經過上2次，寧願預告拗柴罵交都好過借醉表白

借醉表白係最不可取喎
咁多種表白方式借醉係最差

唔會啦 連續兩次表白都突然叫停
應該都係想搞掂傑叔先

借醉表白諗起903有條友打上去話趁佢老婆瞓覺求婚

最終傑叔呢個人物會唔會出場都係個疑問 雖然成日提，但總覺好虛

依家只求預告唔甜播嘅結局係好，
好過預告好最後虐

上集反彈咁大其中一個原因係又玩預告表白正片反cup
連續兩集都係預告表白 上半集甜 下半集因為傑叔反cup
我都唔明點解編審會比一模一樣嘅橋連續用兩次 改都唔改

要虐都寧願預告虐正片虐
再係咁反cup真係覺得比編劇玩

已經有狼來了情況唔會再信有表白成分嘅預告

我純屬比阿龔個look吸引住

473連個標題都咁hurt cls

要來的總要來，唔似hurt wo

Sor 呢集講蓮輝
對工水黎講應該係轉機
哈爾濱個pj有魔咒

我屌 記錯以為係工水集嚟

想知gel起咗會咩樣
唔gel就真係飛機哥降臨接龍

唔知大家仲記唔記得好耐以前嘅mcq vol.4
喺過咗差唔多兩個禮拜經歷完龔水關係翻天覆地之後，終於係時候公布票選我最期待許願池情節啦
一共收到253票
希望以下內容會儘快成真
首先公布十強名單：
10. 傾訴心事
呢排搞到咁僵，唔知聖誕嗰兩集會唔會有機會實現呢個願望
9. 重提電台點歌一事
463有連返去電台，都算成真咗一半啦
8. 阿May出現
好想聽阿May講返阿龔以前拍拖嘅甩轆事
又可以睇阿水呷醋
7. 婚後生活
呢個要添食到二千集先有機會睇到啦
6. 阿龔同大家姐鬥法
唔知阿龔聖誕節會唔會又上熊家，到時可能就可以聽到大家姐叫佢長毛
大家姐要好好懲罰瘋狂放阿水飛機嘅阿龔
5. 阿龔扮病/整襯要阿水照顧佢
發揮雙下巴天使嘅光環

4. 阿水呷醋
454已經實現(?)

終於嚟到頭三名啦
3. 問多次「你會唔會考慮…我地可唔可以…你有無興趣…」（90票）
如果之後表白嘅時候真係有連返戲去279就好啦
2. 喺公司偷偷摸摸發展地下情（103票）
照宜家阿龔阿水分別投靠咗大房二房，呢個可能性大大提高
1. 「工慾 善其事」（大家姐助龔）（109票）
大家姐之前已經借七把叉名義助龔一次
但係情竇初開嘅阿龔依然好需要有人點醒愛情事業可以同樣做佢嘅no.1
就要靠大家姐啦

呢排真係比較忙，所以先拖咗咁耐公布
不過喺忙碌當中其實一直都繼續整緊mcq vol.5，預料下星期會出爐
stay tuned

辛苦哂絲打啦 真係好有心
No.3我好記得我有份投
不過其實以上十個都好想睇

辛苦晒絲打 ，好期待mcq vol.5

呢個長度好靚仔呀

感謝絲

你岩喎 集體眼盲

大家好 新人報到！入左坑好耐，終於都開到acc同大家一齊討論
身邊無人傾龔水，有呢個post真係好感動

係囉，眼盲

大愛呢個長度

今晚安樂窩有stanley呀

安樂蝸

佢真係好鍾意動漫

Marvel啊嘛

冇睇到...要等2:05重播

見到大小姐拎獎好開心
希望出年見到stanley同阿蟹拎最佳拍擋
開心速遞請添食
我地就努力推佢地上去

下年變咗工水同輝蓮之爭

龔水蓮輝是旦一pair攞都好過雪雪雪
下年唔好俾我見到佢攞獎 結咗婚唔該佢快啲收山

我諗應該仲有kc terry

同埋安凌

一間私人公司的傑出員工獎， 考究真確性係零意義。提名期既非一人一票觀眾公投，又唔係由一個專業評審會評核，睇完咪算囉。當然，如果女配係演員上一線的跳板，真心希望方丈會比更多好機會大小姐，唔好攞完佢做話題之後又塞佢去正劇做老散。

出左收視

龔燁的no 1那週
26.7收視

都好平均，相信要再高既話要有觀眾番睇

等待星期四的預告
來吧編劇

今次做足心理準備

開始唔會有期望
所以應該會有希望

哩兩星期都要等到星期五先出

週五就週五
來吧

等緊個“怎料……”
來吧，你嚇我唔到既!

自從上次龔燁表白不成後，熊若水對龔燁本應心如止水，怎料...

嚟個置諸死地而後生

想講好耐，好似得龔水預告先怎料

下次一定怎料
好想知阿龔單獨對住阿水會講D咩

呢個星期見到有「怎料」兩個字，不過係「怎料」後面有嘢，唔係「怎料⋯⋯」

下次開新post嘅巴絲
可以考慮放怎料落個主題到
反正變成連阿蟹都落hashtag嘅案號
怎料

期待星期五預告。

等左2星期，「怎料.....」放碼過來

應該遲下有人改名做“怎料”

可能直頭向編劇們示好
改名做「唔好以為怎料嚇到我」

已經見到

正啊啲名

話說今日係總監大人加入接龍集團嘅一周年
記得上年嘅今日我好戰戰兢兢咁睇#215,
有種又期待又怕受傷害嘅feel,
咁快就一年喇

只係一年 仲要離開過
但都好深刻

好似陪咗我地好耐咁
多謝編劇們寫咗龔燁呢個角色入嚟

呢一年睇住龔水開心過傷心過，
鬥氣過打情罵俏過經歷生死過，
希望2018可以有快樂聖誕，
唔駛中占卜所講嘅嘢啦

講起占卜
我見到好多人都話 2018年過左 水水就會孤獨終老
但係我睇左好多次357
明明占卜師只係話K先生會係2018年出現
但無話一定要2018 同佢一起
係咪我自己理解錯咩野

係咪好似有話k先生表白過
話阿水如果今次再錯過就會冇機會
我印象好似係咁 唔知有冇記錯 (帶個頭盔先

無記錯嘅話⋯
K生會今年出現，
表白過，但拒絕咗，
命運之神未放棄水水，
但之後再拒絕/錯過咗真命天子，
命運之神就唔會再對水水微笑（呢個我理解做孤獨一生）

咁應該2019 先一起都無問題掛(因為聖誕節如果真係告白成功既話 之前虐個轉折位就會好奇怪 )
因為見好多人講到過埋2018年都唔成事 工水線就玩完 咁嚴重
表示安已不

我嘅理解係,
只要阿水2018年冇拒絕K先生嘅話就ok,
同埋就算真係2018拒絕咗,
劇情寫占卜師其實係呃人/唔準嘅就兜得番

但劇照睇聖誕應該一齊

風水命理呢啲，無話包準
不過工水兩個都好似好信呢啲嘢

佢2個差唔多全劇最迷信

我唔會再信劇照
同埋有巴打當日撞過呢日拍攝
係講水整襯腳，阿龔想扶佢，水fing開阿龔隻手，謝絕佢好意

經過那不是No1，來吧，虐啦
大不了看破紅塵出家

哈爾濱唔係阿龔跟嗎？點解變左Peter跟

Jenny點會真係信阿龔

明明叫阿龔幫手，宜家好似完全唔關佢事咁

係囉，咁阿龔又比Jenny 跣

頭先見到Stanley宣傳明星poker大賽，仲以為佢有份玩添

狼來了第三次都冇人信啦
我今次唔會再俾預告呃到

其實編劇係咪想龔燁唔覺意拒絕返阿水三次去回應電梯入面俾人三連攻
擊

上次hurt到爆咁樣反而一齊太騎呢，唔洗佢地今集一齊，關係有好轉返已經ok。哈爾濱project就算俾返大房Jenny都唔會咁易放過阿龔，所以個結仍未解

兩個嘢都唔講好似反哂面咁又突然就話一齊仲怪過孝心喎
不過經過之前幾次之後真係覺得咩都唔可以再信

但係佢地互相都知曬對方心意
唔通做朋友先或同事？
我覺得唔會。
其實傾返number one件事解決左
就可以拍拖架喇

嚟緊聖誕嗰集，我覺無論虐唔虐，
都唔會出現龔拒絕水/ 即刻拍/ 再傷多d嘅情況，咁就唔影響預言，又可繼續發展
前題係劇組唔拆cp，我相信可能的美好

都唔期望咁快一齊算 只少阿龔表咗白先得唔得

都係個句，人們太激動=太關注呢條cp

唔敢嘅拆cp，咁受歡迎

唔表白都起碼要解解反No.1的失約先

冇問題，我食住花生等待下回分解
撐緊龔水嫁！

451係邊集？

唔表白都起碼要解決反No.1的失約先

唔會拆啦
劇組唔會咁對阿水嘅

本來想趕喺慶祝阿龔加入接龍一週年出vol.5，不過宜家先返到屋企應該出唔切
今晚有就有，冇就聽日啦，大家溫好書啦

Kc 同icy， 外戚惡過主人婆

外戚惡過主人婆（from wiki)

我覺得編劇真心愛龔水嫁！
不過都係那個之前討論過嘅老問題
剪輯問題係好需要好需要重視！
演員出嚟解畫都唔係頂得到太耐

來來來吧

準備好啦
已經重煲左好多次龔水

我唔介意冇劇透，真係唔介意嫁！
但條線請編劇好好兜翻靚仔
都係個句
龔水一齊之後
其實都大把嘢寫

準備好，但463無溫

佢地放閃應該會好好睇，
好懷疑到時會閃到尋寶圖班人頂唔順

阿水視覺出來吧
許願池

大家姐係咪要就返上次no1甩底嘅事件好好懲治吓龔燁

龔燁同熊家互動，去尋寶圖霸地盤都好睇

都係那句
阿水係龔燁可瘋狂做回自己露出真性情已經係一個好好嘅沉船理由
不過
我唔覺得呢個階段嘅阿水有意識到此點

希再比阿水多啲感受下
失去了阿龔習慣性的關注
阿水就

其實no1事件某程度上巳經表白左，各自對對方均有愛意，各自對愛情的期盼。而家似係感情上的討價還價。呀水而家額頭寫住“非誠勿擾”四隻大字。又唔可能立即對工業好感全失，女人的感情唔係截電咁，話斷就斷，除非呀水愛的是愛情本身而非工業本人。呀工呢，我諗佢仲糾結緊扣除復仇的鴻圖大計之後仲有幾多心力可以交比呀水。。。

我要睇熊家女婿們

其實我想ff 傑叔條線可以話：傑叔當年攞咗啲錢去傾生意，點知去橙不忍島俾人陷害坐監，所以龔燁搵極都搵唔到。之後橙不忍島特赦，出返嚟想搵龔友懺悔，但已經搵唔返佢哋，而且都患上咗老退化，所以周圍遊盪。跟著因緣巧合，終於見面，龔燁先知原來一路以來嘅怨念都係嚟自於自己，解開返個心結重上正軌⋯⋯
最好係水水幫佢搵到，等龔燁深受感動啦

merry christmas everybody
適逢阿龔加入接龍集團一週年，我在此代表龔水黨仝人送上mcq vol.5做賀禮

全卷160分，今次塞咗好多送分題畀大家，期待大家齊齊攞滿分
為咗趕喺今日推出，vol.5作出咗小改動（只限今次）：
level 3冇咗服裝篇，而應承大家嘅出街衫選舉會順延去vol.6進行，敬請見諒
enjoy

103
我聖誕睇嚟要煲翻幾十次先

可能就係聖誕嗰個禮拜

三太那張計唔計 ？

我玩死自己啦

得117
總會有啲題目陰到我

我想問
物阿水有送過外賣比龔燁咩？
點解我冇印象

107

係喎，呢題要寫得仔細啲
等我寫返明係阿水豔照，唔該絲提醒

多謝你整啲咁正嘅MCQ玩就真
錯都錯得好開心

頂係喎
自打三千

秘密國度，好似係

時序題真係好有心
好彩我都冇哂你一番心機

外賣咖啡，267報仇記

無溫書
116
聖誕假期要溫番書先

越後嗰堆越冇印象
過場嗰啲直頭亂哂
放假都要補補先得

仲有415 因爲龔燁嬲左
都專登拎左堆外賣上去想㓕火

得115分
聖誕要溫下書先

似係TVB走火警，阿龔未換戲服
佢地班演員全部都好好感情

阿龔好靚仔

未吹高嘅頭vs吹高嘅頭

都好靚仔

最緊要玩得開心啫

106

秘密網同選戰套衫一樣嘅！ 陰人！

之前回post用咗水水呢張劇照，加句:抵死，扺你死

就以為係出自 唔係我呀！
砝返自己

112/160 錯咗好多careless
辛苦晒絲打繼續咁俾心機出題

115，好多猶豫答案，
要再溫習了

116
係時候溫書

123
今次題目好似少咗 但我都係錯唔少

即刻返去溫書

聽日就週四啦
戲透快點來

星期四出完文字版星期五就有得睇預告
準備又睇「怎料...」然後瘋狂討論同心掛掛過個weekend

怎料...

Come on

最近同朋友傾開偈，突然醒起no1嗰集，工業甩底無解釋的問題。係咪可能single得耐，包括嗰啲長期獨身但keep住有拖拍的男人，都有個“無交帶”的問題，一來覺得乜都要報告好煩（自我中心，佢自己覺得攬晒上身咪得囉，但女人需要一個解釋，突別係有啲女孩子係夢工場嚟）同或多或少巳經唔習慣/忘記左點樣同另一半去相處。可能我諗得太深入，多左。但發覺用男女角度去睇，其實好多羅生門位，幾有趣吖

原來兩集兩個人套衫一模一樣
仲以為自己記錯套衫
原來係表情題

係stanley ig都有帶出過呢個問題
不是no1 那一集
其實男同女睇完個感受好唔同
因為男女思考大不同
諗翻起那日咁同stanley討論
其實好有趣

乜原來係同一套衫
呢題冇心陰大家，算係意外收穫

我諗佢真係打從心裏面中意呢個角色，好用心去理解。可能觀眾大比數係女人，所以反應會激動。但，希望佢堅持同相信自己的演繹同創作啦 其實，我睇左兩轉，發覺用男女角度睇件事，其實幾現實吓架。

我就睇得出佢好用心去理解呢個角色
我先想繼續睇落去

仲有，男女思考方式真係好大不同嫁
係呢集非常顯示到出嚟

相愛唔難，相處好難。呢一集個人的結案陳詞。

相愛好難
相處仲難

依排唔知點解早咗,
之前都係星期五出,
同啲劇情一樣
冇期待就冇傷害

只要唔出現怎料我都已經要還神

【開心速遞】張景淳登場一周年 「龔水」感情反覆怕觀眾棄劇

個頭剪到咁短嘅
登場一週年
又係時候返去重溫賤精來了睇佢鳩噏老點Jackal

希望未一齊嗰啲中間多啲嘢寫係正常同有少少甜啦
同埋唔好大結局先一齊 please

我都係覺得龔水應該一早拉埋一齊先 一齊咗之後阿水再發現阿龔原來好多野收收埋埋冇講，再諗起大小姐所講呢個男人你睇唔透架，再分手變做宜家嘅冷戰情況 拍拖嘅過程仲可以加啲大小姐同龔燁嘅對手戲，相信仲好睇

係啊
我地好肉緊
請我地嘅龔燁a.k.a 接龍自殺王唔好再自殺啦
再嚟花式自殺你出家看破紅塵算啦

塊面好肥

呢個長度剛剛好
I like it

不再長毛

其實最好就係保持曖昧狀態多陣先
阿龔唔應該咁快發動攻勢表白，起碼都等阿水沉咗船然後畀signal佢去馬先，話晒以前表白被拒過，咁貿貿然就又再表白好似唔係幾合情理
阿水又可以用大小姐嘅話開始審視自己點睇阿龔，出返多啲阿水視覺，然後有集正式撻著，過度去互相暗戀嘅階段
宜家係skip晒以上所講嘅所有嘢，畀觀眾嘅感覺好似係睇少100集咁
不過你呢個ff都幾好，一齊咗之後為咗阿龔成日收收埋埋而鬧交，好似返去麻雀王咁

冇得叫佢死長毛啦

都算長
比較短既長毛

我鍾意日系長髮多啲

+1
雖然水水鐘意短髮

點樣日系長髮法？

+2
阿水都話啱feel就得，長髮戴眼鏡同唔夠180都唔緊要啦

+3
總有種阿龔同長髮已經融為一體既感覺
長髮已經變左佢既標誌 剪短左會好唔慣

我最鐘意都係剛回水那長度

初雪嗰集live post都好多人問係未中間漏咗幾集
做咩身邊啲人 阿龔 阿水 全部都態度突變
雖然之前成日話阿龔做到咁明顯 阿水同啲同事冇理由get唔到 但你要佢地突然醒覺都起碼比啲過渡
初雪啲群眾戲其實都好odd
可能我對哈爾濱太大期望
其實我覺得初雪都唔係寫得好 但no.1更垃圾咁解
同燁來越愛你差十皮

長髮男仔最吸引
長頭髮有種文質彬彬嘅書生feel，加埋副斯文敗類必備金絲眼鏡，阿龔嗰種有智慧又笑裡藏刀嘅氣質出晒嚟

大家姐表示：長過潮偉就係長毛啦

啱啱回水嗰集西裝look個長度真係無得輸

其實我覺得佢都有俾到過渡既
不過都擺哂係d過場到
好似由437 開始 阿龔就開始一直中意突然坐埋熊若水隔離
由嗰一刻其實已經開始鋪緊
之後448選戰 送水輝最後開始話佢地有d曖昧 再加全體尋寶圖都開始望住佢地陰陰嘴笑

所以我覺得接454 全人助龔又唔算好突然 令人覺得好奇怪

我都最鍾意呢個長度

連kc都知阿龔追阿水呢下真係
遲一百集先出初雪嗰集嘅話個觀感應該會好好多，不過宜家講咩都冇用
其實我懷疑係之前曹太同選戰畀人cut得太勁，cut晒啲內心戲同過渡位，時間限制真係處境劇一個好大嘅限制
其實燁來越愛你都有個bug位，就係抽獎系統變20個得獎者嘅錯，ivan竟然可以靠一句唔關我事就推卸責任
點睇都似係IT部問題啦，同埋點解ivan一開始會咁順攤聽細龍太話，做完之後又喺office話係犯法喺細龍太房度嘈
不過呢啲bug位都係小事，454同463最致命係啲bug位都算幾major，會影響到觀眾嘅觀感，所以先咁大反彈
不過宜家講咩都冇用啦，唯有希望聖誕節嗰兩集可以兜得靚啲

成個look無得輸 呢個長度好正

我都覺得呢個長度最好睇
之前未播睇路透相仲諗做咩剪到咁短，點知電視播出嚟效果咁好

其實處境劇一向好多bug位
例如好多一開始既設定到而家消失哂咁
同埋有好多好唔合理既劇情
始終一集時間又短，再加上又咁多條線跟緊，同埋又有咁多集
少少bug位又好正常既
我覺得有d細節位又真係唔洗太講究
只要個bug位唔係大到太誇張我都接受到

其實設定變化最大都係龍力士我覺得最奇怪係發生咗max 水之後，熊樹仁可以仲當阿max 係兄弟

坐到後期尋寶圖直頭留埋位俾佢
呢期啲過場嘅details位都做得幾好
早期啲過場有時都唔連，
但你上面講嗰幾集就睇到周圍嘅人察覺到佢地嘅關係嘅變化
同埋anita呢啲八婆仔都有提過幾次龔燁係想追阿水，不過阿水唔肯認啫

Agger
不過我覺得可以再睇主線講多啲

Btw 又快1001啦

呢個長度真心冇得輸
最後那張

除咗448嗰一句
前面啲過場群戲都只係阿龔一個人獨腳戲
其他人完全零反應
就係因為咁所以後面班人突然起哄勁odd
基本上除咗根叔大家姐同Jenny其他人都冇表示過

明明楊洋係姊妹 (雖然中間消失咗一排)
除咗回水嗰集講過兩句 後面基本係發雞盲
吹水都唔會講開阿龔
唔計過場講緊主線真命騙子都冇提過
但初雪突然唔知咩事睇穿晒龔水咁都勁突兀

其實群戲又好龔水自己都好 中間的確差咗幾集過渡兩個人嘅關係轉變

kc feel到龔燁假公濟私會唔會同我舅母係群姐嗰集有少少關係
kc本身應該都wfc, 但見佢開會咁進取，同平時都可能有啲唔同？
再加上Jenny串龔燁想追女仔，所以kc先聯想到

但真係唔講唔覺，原來Jenny都做幾多犯法嘢 早期又不誠實使用電腦，近排又陰陽合同 佢仲有咩係做唔出

其實01編報導係咪未吹返做龔燁look
好睇唔慣

阿max而加搞到成個弱智咁好慘
好地地嘅高富帥設定就咁冇咗
最近仲變到龍家班仔全部都好似生漏咗個腦咁

龔燁look要吹到好高嫁

學禿鷹哥話齋，jenny作孽呀
多行不義必自斃，所以畀人屈咗去坐監

諗返起拋紅酒呢幕阿龔同阿水的互動都好得意

一啲技術上嘅bug睇完就算 始終唔係職業片
我又唔會話呢兩集係bug
但好明顯係編劇為寫表白而寫一集出黎
劇情只係為咗最後個表白堆砌出黎
而唔係劇情發展到啱時機所以寫表白

諗起以前個個都想做接龍小姐然後有機會同max撐檯腳
宜家唔喺秘密網笑佢同jenny生仔已經偷笑，話晒都係接班人之一，點解佢會變到咁折墮
雖然膠化max真係好正，有心無力士

01個訪問好正 Stanley話佢真係有擔心過大家會棄劇 點會呀 仲要睇佢地係咪一齊架嘛

阿max而家直情係行走的bug黎 智商急降仲要突然沉船細龍太

行走嘅bug
籃球賽嗰集大家仲解釋話max只係為咗同Jenny好好相處，點知最後真係沉船Jenny

好想講
Stanley咪咗扮偽巴打啦
申請翻個acc一齊瘋狂討論啦

膠化咗啱佢多啲
其實佢好自得其樂 仲以為jenny一樣冧佢
做個蠢人其實都唔算慘

龍家嘅男人.....

命運

博水都仲有人講緊

我印象中max好似有次誤會Jenny捨身救佢之後就沉咗船
明明Jenny係叉錯腳

就嚟1001

好想睇佢知道自己做綠帽俠會變咩樣

我個腦即刻出現max好開心咁同jenny講佢哋咁sweet都係多得阿龔
反正宜家二房咁恨生仔，max幾時再搵婚姻輔導員幫手調理下佢哋夫妻生活